阿仙奴今夏給艾馬利的轉會預算有成4000萬英鎊,可以點用好

阿仙奴在轉會市場上一向孤寒，那麼到了今年夏天，這種情況會改觀嗎？如今英媒披露了相關內幕。
《鏡報》透露，阿仙奴今夏給艾馬利的轉會預算，只有4000萬英鎊，如果他能帶阿仙奴鎖定下季歐冠盃參賽名額，那高層會適當給艾馬利追加一些轉會預算。但不管怎麼看，艾馬利今夏的手頭都不會寬裕。

艾馬利今夏的補強重點，將是中場和攻擊端，般尼茅夫球員賴恩-費爾澤是艾馬利的目標，他今季在英超聯賽中有7球和12次助攻入賬，表現非常搶眼，不過他的身價看起來也不便宜。
值得一提的是，阿仙奴還會在今夏執行嚴格的控薪，藍斯、梅斯達菲、奧斯爾、米希達利恩、艾利尼、施治等球員將會離隊，兵工廠可因此節省出大約每週超過100萬英鎊的薪資空間。毫無疑問，艾馬利還得繼續過窮日子。

咁多錢用...幸福的煩惱

20m接手山狗
20m接手史摩寧

阿仙奴還會在今夏執行嚴格的控薪，藍斯、梅斯達菲、奧斯爾、米希達利恩、艾利尼、施治等球員將會離隊
走撚哂

用黎買翻雲加

有約既我死都唔走啦
拒絕轉會
寧願坐板

變中遊隊了 李城狼隊要上去了

4000萬 買到d咩

賣左走場狗下季至少拎多十分八分

買2個15歲都既都夠

踢歐聯先得4000萬

買幼齒先係皇道

Cls分分鐘升班馬都多過佢

嘩屌 阿狗都做埋金錢足球
真係仆街

....

曼城後備後衛都唔止哩個數

梅斯達菲同艾利尼兩個垃圾要走啦

儲起佢留返下季

仲慘撚過fifa...

邊有得儲你幫球會儲左，下季同樣又係比4000萬你

艾馬利其實都好慘, 連俾佢執隊波嘅機會都無

高安基死全家未

比哂自己做獎金跟手等炒拎多份，之後退埋休

轉班主，雲加即走你就知咩事

理財足球

金錢足球
4000m可以買多個梅斯達克

買兇殺L哂上面管理屠班仆街喇

買兇殺L哂上面管理層班仆街喇

今時今日, 有d名氣既都叫價5,6千萬
1個都買唔起

會賣人架嘛

雲加

未轉都已經投入好錢啦

又係鳩up報

傑志有4000萬，拎硬港超

連中游球隊都不如, 邊個教都死, 降班算啦!!!

其實只係轉播費都無咁少 阿仙奴點解得咁少轉會費

存入銀行做定期， 十年八年之後話唔定可以買到人

奧斯爾份約一年都已經拎咗17m啦

怪錯爺爺

買到400個華迪啦

儲十年咪有4億囉

買到5份1個尼馬

自己加多1英鎊買蘇9

四千萬點補...

仲話咩得到批准 賣人啲錢可以用番黎買人
多撚謝高狗